<!--
.. title: In cerca de appartamentos, capitulo prime
.. slug: in-cerca-de-appartamentos-capitulo-prime
.. date: 2006-08-31 00:00:00
.. tags: Helsinki
.. category: Helsinki
.. link: 
.. description: 
.. type: text
-->

Mi cerca pro appartamentos ha initiate heri postmeridie: io ha visitate tres, totes de circa 45 metros quadrate, totes sin mobiles (e isto es un problema...).
Io ha cargate alicun photos de illos e de lor zona in le Galleria de imagines, in le album "Appartamentos".